收唔收到風公司年尾花紅有幾多？

啲同事個個估緊
腦細唔係幾妥我 唔知會唔會玩野

0

無
間垃圾公司

已經偷睇左hr部PC 2018_bouns.xlsx 平均2個月 ，sales2-10個月

希望都有兩個月

3.5個月
但我係腦細

請唔請人

希望大家加多點人工，咁政府工先有望加多點